{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009308",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002034256?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "애월 너른마당 독채 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。 当日予約は不可であり、予約は最低一日前に完了する必要があります。 その特性の上、当日ご予約の場合は払い戻し及びキャンセルができません。 また、チェックインは午前0時まで可能で、午前0時以降は入室できず、この場合もキャンセル及び払い戻しはできません。 宿泊料金は、基準人数によって異なり、特殊客室であるパーティールームなどの場合には、入室人数を確認するために直接確認が必要です。 未成年者の場合は、入室可否を提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しができません。 もし提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 また、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これにより発生する不利益については当社が責任を負いません。 基準人数を超える場合は、現場で追加料金を1人当たり10,000ウォンずつ現場で支払う必要があります。 週末や祝日の場合は連泊のみ可能です。 入室利用案内は予約時に確認でき、外国語案内は英語で提供されます。 バーナーと鉄板は無料で提供され、駐車場や荷物保管、ワイファイなどの付帯施設が可能です。 庭と屋上は追加施設としてご利用いただけます。 周辺の名所としては、恒夢遺跡地、恐竜ランド、セビョルオルム、郭支海水浴場、伊湖海水浴場などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約は可能ですか？",
            "answer": "当日予約は不可であり、予約は最低一日前に完了する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインは午前0時まで可能ですか？",
            "answer": "はい、チェックインは午前0時まで可能です。ただし、午前0時以降は入室できず、キャンセル及び払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって異なり、パーティールームなどの特殊客室の場合には、入室人数を確認するために直接確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者でも宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合は、入室可否を提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。なお、未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルが発生した場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は常に変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があります。これにより発生する不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "人数が基準を超える場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、人数が基準を超える場合は、現場で追加料金を1人当たり10,000ウォンずつ支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "週末や祝日でも宿泊できますか？",
            "answer": "週末や祝日の場合は連泊のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "外国語での案内はありますか？",
            "answer": "はい、入室利用案内は予約時に確認でき、外国語案内は英語で提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "バーナーと鉄板は無料で提供されます。また、駐車場や荷物保管、ワイファイなどの付帯施設が利用可能です。庭と屋上は追加施設としてご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺には恒夢遺跡地、恐竜ランド、セビョルオルム、郭支海水浴場、伊湖海水浴場などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 597
    }
}